試係每一樣野後面，加個貓字，將佢萌化。

例子，CUSION-》CUSION貓
壽司-》壽司貓

再加個師字

CUSION貓師
壽司貓師

近平貓
月蛾貓

國安法貓
中共貓

噢！其實都唔係咁可怕姐

貓貓

1/7 14:00維園見貓

善用不推文
聽日先試都唔遲呀ching~

屌你老母喵
毒撚喵

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

今日維園見

武肺貓